大家好，我是林叔叔，喜歡跟小朋友做愛。

台式借刀

幾靚仔

冇用啦，你見唔到佢喺fbi度做首席執行官咩

笑甚麼

都好，順便拉埋你